有冇人諗住睇曬成個選舉結果先瞓

如題

有

聽日返九，唔知點死

有 但我返九
準備好射波

我

me

唔知幾時先點哂呢

睇

Here

有啊

有 利申油塘人 見到奇蹟

Me

返8:00，而家仲睇緊

返9 仲睇緊 想SL了

大家有個逐風女神巴打尋死
可以搵人安慰下佢嗎
唔知佢依家喺邊

何文田愛俊區選舉主任廢票全部比晒建制派